一人一個最長情的食物

我先，麥當勞的雙層芝士孖寶包，由小學食到出黎做野，但都仲係好鐘意䭍女，一有機會都想再食。

我都好撚中意 每次都要多茄汁 冇食一年了

精